獨立「檢討」委員會：我乜撚都查，就係唔查警察，你吹咩？

搵幾個中國律師法官、退休警犬做委員會成員

查下你班暴徒有冇收外國錢
查下國民教育係咪做唔夠
查下23條、國安法使唔使立即立法

調查結果：全部香港人都有錯，但警方一定冇錯

to中立淺黃：你地咁都收貨既話麻煩驗下智商啦

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

淋病可能真係淋病上腦

食屎啦屌

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

唔好意思 借一借位

到時個情況會唔會係成班撚屌開會不停講
「好撚錯~錯撚曬」

然後啲藍絲話咪成立左獨委會囉
唔成立你又鬧
成立左你又唔滿意
邊個政府滿足到你地

不完美，可接受 有咩分別